=begin
=ToolReceiveアクション

現在選択されているアカウントの全ての同期可能なフォルダを同期します。

POP3アカウントの場合には普通に受信することになります。IMAP4アカウントの場合には全てのリモートフォルダをサーバ上のメッセージと同期します。NNTPアカウントの場合には、購読している全てのグループを受信します。RSSアカウントの場合には、購読しているフィードを全て更新します。


==引数
なし


==有効なウィンドウ・ビュー
*メインウィンドウ

=end
